點解依家啲MK仔可以咁癲 ？

癲到po ig

事但啦

你報左警未

報唔報好你覺得

報

又唔係報警撚，又冇花生食
呢個post價值係零

報呀

依家啲人當左食大麻係潮 盲目跟風 真係好柒

最弊佢以為自己po ig好型

你唔俾人地係荷蘭

咩菜？

有咩咁癲？

人地養身姐 不知幾健康
你班毒撚唔識野姐

報左驚未
未就收一收皮先喇

我最憎人食菜

已報

有update 再出post
唔係就收皮先

腦筍都未生埋嘅小學雞😂po ig好威？😂笑撚死我

你收皮

條友del左啦

Smoke weed every day

有咩問題,無人話佢係香港食

有窿路既話都好想試下

發夢見到香港其實好易搵

發夢見到香港好撚貴

荷蘭平一倍有多

你唔屌wiz khalifa?

你就咁cap 圖佢應該知你邊個

ig 個ac冇icon ，又較左private

Ig cap圖無通知架喎好似

Ching u on9?

知架咩？

好波

無架on9

好多蝻有食，拉撚哂佢地就岩

可唔可以屌mia khalifa

普通一棵植物有咩特別

如果張相係影住佢喺香港就話姐，你唔俾人地喺外國？
樓豬你都係收收皮先啦 報驚係冇撚用的
黑驚都廢9事理你啦

Thug niggaz drug dealers yeah they givin it up
Low life Yo life boy we livin it up

點算 load左陣先知原來係草

點起咗支blunt 知我好撚chill~

有人講先知未見過

хорошо

梅菜黎啫

好不安

其實食就無乜野 佢自己on9周圍唱姐

其實有冇人見到張相有個心係度

你肯定佢喺香港？
唔係就唔好浪費犬力喇